今晚買野飲去私煙樓下慶祝

其實要高調默哀先岩

唔好搞人地老公好慘